Poker學術交流

始終都係live game先有技術
有冇巴打住粉嶺想交流下

Tg:

今晚有game

通常玩10/20

新春期間
照常交流
可以add我telegram